邊個打5P字邊個就係鬼

先搵人係咁打5P字
再有人唱淡話呢度好多5p仔
最後重投呀Joe 懷抱